林鄭：支持年輕人繼續尋夢、追夢、築夢和圓夢

行政長官林鄭月娥早上出席一個國慶展覽開幕禮，致辭時表示，香港近月出現非常不穩定的情況，特區政府一定會與大家一同沉著應對，恢復社會秩序，維護法治，珍惜香港，珍惜一國兩制。

她說，面對持續的暴力違法活動，香港社會正需要強大的正能量，她懇請大家堅決捍衞香港法治，支持社會早日回復平靜，讓特區政府可以集中精力發展經濟，改善民生。

林鄭月娥說，一國兩制是國家堅守的政策，在一國兩制的獨特優勢下，香港受惠於國家高速發展帶來的種種機遇，特區政府會積極融入國家發展大局、參與「一帶一路」及粵港澳大灣區建設，支持年輕人繼續尋夢、追夢、築夢和圓夢，會繼續為年輕人提供更多就業創業機會。

出席開幕禮的包括中聯辦副主任楊健、外交部駐港副特派員宋如安及駐港部隊副政治委員陳亞丁。

收皮啦

唔好放過高官同中共！！！

btw阻阻大家，睇下我篇文啦
（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

發夢呢

收皮喇 最多咪冚家產
真係冇人會驚

我夢想係港獨建國

只會追尋真正民主自由既夢

光復香港
時代 革命

我既希望係光復香港 同埋你班垃圾落地獄
知你班撚樣有mon連登 睇清潔呀屌你老母

夢想

大家睇下英國脫歐點對付英國豬

我嘅夢想係佢"不生", 佢可唔可支持吓我?